如果射波省到龍門暈低，佢正在倒地時執雞計唔計入波？

假設當時球證唔知龍門暈低緊

又或者球證知但準備吹雞叫停比賽果下入左但未吹得切

唔計既話個龍門下下扮暈咁仲洗踢?

直接省到個波連埋個人入龍門

算，當年迪肯尼奧係最好例子，佢唔射而停咗比賽贏盡掌聲

咁佢又計唔計handball

型到

計

真心型

事後有冇牌 蓄意手球

無牌
仲拎埋Fair Play獎

真正既足球員

扮腦震盪都唔得啦

點會拎牌